［抵制P牌仔］凡見到P牌就Block

佢地想等時間甩P牌！
最近先注冊，其心必異。
如果關心香港，一早就注冊左
如果有心，點解唔繼續做cdrom
唔可以俾佢地遲下甩P牌洗風向!

見一個 Block一個

咪分化啦好嘛
重要係佢地既留言 p牌只係個提醒

分化撚開始係煩啦
以前覺得係奸，依家嗰啲講嘢冇撚腦，都唔知做乜撚嘢

第一個就block你呢d分化撚
做d實事砌多兩張圖仲好啦

暫停註冊啦

遲下有班year 1開ac添呀

BLOCK柒D膠咪算
大把人新註冊 但都係為運動好

唔知自己係咪p牌

其實係,你唔難保有p牌係為咗屌政府先加入連登

咁我第一個就先block你 分化佬

強烈建議10萬以下加個皇冠震懾一下

喂 del咗app之後grad完無咗舊email
六月單嘢想返嚟了解返都block
連登新世代之戰？

P牌只係提醒作用 睇佢地留言嘅時候多加留神同思考

邊個係人係鬼，自己用下腦，唔好搞埋d批鬥野出黎

先block樓主 一係分化 一係

有P牌唔代表係鬼
冇P牌唔代表你唔係鬼
利申︰以前唔係member既CD rom，因為呢個6月，所以先申請acc

我都係P 牌。但我唔係三毛或藍尸。

屌 大把5位數都係分化撚啦 P牌係比大家留意到佢地多啲

P牌都有兩次機會，唔使一P就Block

Show blocked user - 推呀婆出馬路

咩係藍尸

單機啦分化撚

睇下佢係咪不小心駕駛

( Show Blocked User - 推呀婆出馬路 )

為咗block柒晒啲三毛五毛先開個ac喳
你估好想做P牌咩